我發夢6.24 有不合作運動

請各位黎分析下我呢個夢
唔岩聽淨係睇紅字都冇所謂
由朝早7點至中午12點
於金鐘，北角，太子，九龍塘等重要車站進行不合作運動
目的係癱瘓地鐵
好處
1. 真正影響到香港，如擠提，係籌碼同香港政府談判。因為全港被逼三罷，試諗下喺香港最繁忙既時段冇左港鐵會發生咩事？
2. 再次成為國際新聞，G20畀籌碼 trump trump。(交通癱瘓，全民被逼三罷)
3. 比較安全，減少烈士犧牲情況出現。我地並非破壞地鐵設施，只係喺車門執銀仔
4. 逼班不理政事既港豬參與，令佢地，令全香港人都知，件事仲未完!!!
5. 可於車站內宣傳我地既5大訴求。對於一啲淨睇TVB既中年人黎講，佢地唔會知咩五大訴求。我地可以趁機宣傳我地既目的係咩，點解我地要咁做
6. 上午搞完地鐵，下午唔畀班狗收工

壞處
1. 失去民心
2. 阻到班義士去金鐘

反駁壞處
1. 諗下我地要民心做咩先
i) 下屆選票 - 冇錯，我地依家搞地鐵可能會令中游派喺下屆投番建制。但喺投票之前，仲有件重要事會發生先。就係G20，係我地引起國際關注既最重要既原因。我地依家再搞大件事，令其他國家知道件事仲未平息，trump trump 就有可以喺G20 揸撚住維尼個春袋。過左G20，過左七一再畀你拉票好冇。魚與熊掌不可兼得，你對手係共產黨，你又要贏民心，又要贏訴求，邊有咁易，請各位諗清楚自己既目的，再去行動。我地依家搞事係為左攞籌碼!
ii) 衝擊光環 - 依家我地得民心，政府先唔敢亂黎。錯撚晒啦，點解政府唔敢亂黎，因為件事搞得太大，擺到上國際，又凍結資產又唔知違反咩人道公釣。而黎緊又有G20，依家中國落order要香港搞得好好睇睇，咁你覺得我地佔狗總好唔好睇，掟雞蛋上唔上到 TIMES。明唔明啊各位，我地做啲冇意義既野我地自己友都唔會支持自己，依家大家失左重心，好多負面post。原因就係我地太顧民心，太顧光環，失去左我地本來既初心呀。記住，我地搞事係為左拎籌碼，逼政府回應我地

2. 阻義士去金鐘，好啦，去完金鐘，又點？大家頹撚左。咁事實已經證明左再去金鐘只會變柒頭啦。仲去mud 撚野金鐘？衝又唔係，唔衝又唔係，又冇咩大作用，咁去黎為咩先究竟？？？
你要串我話阻住你地去金鐘冇撚問題，咁唔該，你畀一個地方我，佔撚完係會逼到政府回應既。冇既話就唔好再去金鐘住，或者下午再去。朝早畀我地佔地鐵!!

推呀

推

好簡單
係同路人要幫手就已經幫左

其他番工大過天都唔係同路人

你唔屌下佢地阻下佢地係唔會醒
佢地工都冇得開先會加入抗爭

岩，件事越淡，班豬就越唔撚理。
你搞地鐵，先可以叫醒佢地

圍番621 比人放工重好啦 圍埋狗竇引人出擊又囉民意

點解明知會犧牲民心都要做
方法唔係剩係得搞港鐵
好多其他方法
Eg 搞隧道收費站

現階段民意係我地依邊 風向一轉就兵敗如山倒
我地既思維係要諗最少成本換取最大成果

你搞隧道收費站一樣係冇民意
而且影響仲細，籌碼亦會變細
到時犧牲左又攞唔到籌碼咪仲衰？
點解明知犧牲都要做？
依家我地消磨緊軍心
軍心重要定民意重要啊？
記住我地依家冇leader架
呢樣對我地既士氣有好大負面影響
不容再拖啦，出絕招啦好嗎

其實我覺得幾 work ，又簡單

到底重要講癱瘓地鐵講幾多次
次次講完都無人跟，玩得唔夠兩個鐘又被黃衫逗
大家都唔鍾意參加嘅嘢咁已經注定失敗啦連反對理由都唔需要

唔好係唔撚係講不合作都淨識搞呢樣
咁同啲左膠一講和理非淨識一味鳩行鳩坐拍手有閪分別

搞地鐵會失民心架

但仲有好多豬覺得唔應該搞地鐵
真心豬
顧前顧後 不如等死啦

失左愚民既心又如何
根本唔需要佢地既理解
唔需要佢地認同
個個都咁醒香港就唔會搞成咁

快閃都係原則

圍警總既人數去圍地鐵 人質變左普通市民

民心係重要
但G20 過左就冇
如果冇大件事出現
就如政府所願，平息左單野

你真係覺得唔需要呢班人認同？
點解走到呢步其實好大一個原因係得民心
所以點解要政府又好我地又好都係到打緊輿論戰 有文宣
如果失民心 相信政府到時大大個理由鎮壓反對聲音

市民係會受到影響
但最大影響既係香港政府
因為佢平息唔到單野
你諗下地鐵網路交通癱瘓
一定再次上到國際新聞
除左輿論仲會帶來經濟影響
呢啲先係籌碼

平息，抽後算帳係佢既策略
所以我地先要求撇回
佢唔係打緊民意戰

我地要人認同
唔係為左攞光環
咁錫身就唔會出現612事件
我地係為左選票

但你寧願平息，攞到選票
定焦土，並政府回應
搞清楚我地要咩先

我完全唔覺得依架咁樣就贏到

又地鐵 之前咪試過 結果反對既人仲多
正苦就有得你原完唔理

我有話你攞光環咩 咩我地 呢個香港我都有份架

我覺得你咁樣都唔會贏到之餘仲比埋個理由政府鎮壓反對聲音喎 我都想政府撒回 我都想成立獨立小組 我都想釋放所有義士

同意，push，但去既戴唔戴囗罩好，戴既就心有屎，唔戴就上硬鏡

因為我地之前唔夠人
同埋個陣去政總係有用
但依家我地夠人但唔知做咩好
去政總又冇咩大用途
咁唔係搞地鐵最好時機咩

一定要戴，咩心有屎唔會係咩大問題

唔係串緊你
只係想講，民心最大用途係選票
除左呢樣民心其實作用不大

上次失敗因為612冇耐，人又少。其實地鐵係可以一戰，個人泥講我支持，但感覺上好危險，好易比人捉，大家有冇策略？一係做平民，趕上地鐵點知上唔到，人多時候用腳卡住etc.

唔覺得你搞地鐵就得囉 我真係唔明點解你會覺得民意係唔重要 唔重要政府就唔會花咁多時間同我地打輿論戰喇

一多人喺黎就捉唔到
好多人一齊喺車門前執銀仔
唔通跌錢犯法咩

去政府機構涼冷氣吧啦你
天口咁熱
政府人員有得早放先係爭取民心

但極權國家做野唔洗理由架喎
就算而家俾我地拖到
遲早都俾人鎮壓哂
基本上而家我地仲未有樣野要脅到政府

識得有人係稅務大樓做
有得早收好支持你地
幾多政府機構人員心入面叫緊你地快點黎圍佢地個棟大廈

其實幾個人就做到
搵野夾住唔俾車門關實就得
但個幾個人要不停換車箱
唔可以停留太耐

知唔知警狗警總交更時間先，要知先可以集中圍果個時間段

依家出左事
對政府有咩壞處
1. 選票，如果唔夠議席，下屆佢推條撚咩
2. 社會穩定，個社會唔穩定會令政府帶來好多經濟損失，而且會帶來國際輿論壓力
咁平息單野係咪一舉兩得先
你忽略左第二點

平息單野，做畀台灣睇
令當地人民唔好咁抗拒中共政權
所以佢就係想平息
而咁岩你地又唔可以咁大動作
再咁落去佢真係平息得逞
你地就會變左出師無名
因為班廢老淨係睇CCTVB

多人先震撼，先上到國際新聞

樓主有地鐵情意結?
起一起底幾日都叫人搞地鐵

都岩既

見巴打咁神心寫咁多，拋磚等你幫手繼續發揮創意

只要一條公式就知不合作運動有無效

因為我一直都覺得搞地鐵先最有用

唔係成本細就等於成功架
612 咁多物資站，咁多FA，咁高成本
唔通咁就話612唔成功咩？
成功既行動
係要鏈到政府春袋

個問題係成本一大就玩唔得耐
星期五有好多612出過嚟嘅人無再出，因為短時間拎唔到兩次假
我唔係話成功嘅活動一定成本細，不過越大就越難開始姐

民心好緊要架 太擾民既話遲下失民心政府想點就點架啦 好似雨傘咁

如果因為拎唔到假，621就變左冇人出啦
依家各大院校都放緊暑假
所以付出既物資，時間，唔會係考慮因素
反而心機(贏左high, 輸左頹)
民心呢啲先係呢場運動既成本

唔同
雨傘衝出夏角道(唔識寫)
612都係衝出夏角道
同樣擾民
點解612會得民心？
民心係畀我地作選票用
等我地出師有名
但依家政府拖緊平息緊
班豬又因為TVB唔知咩係五大訴求
咁拖法啲人都唔知我地做緊咩
民心都係會失
始終我地唔係莊
所以如果我地見到有用既行動
我地必須進行取捨

雨傘長時間 範圍廣 同埋好多廢中廢老覺得有冇普選都冇所謂 但呢單關好多人事 燒到埋身 同埋警犬暴力鎮壓 有同理心既人都出左黎遊行

我唔係和理非話咩都要顧民意 但真心 有民意既話我地咩都做到 失哂民心既話 做咩都冇力做唔到 最簡單宣傳已經輸哂 抗爭冇辦法唔影響到人 但要智取 做有效既抗爭 例如癱瘓政府機構 但係玩地鐵既話 我地真係收得皮